<resources>
    <string name="app_name">lab2</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="dumpling_image">https://th.bing.com/th/id/R.01a1cf9b4dcd5def246cb8ec57315cbb?rik=tylYd7Ozotoixg&amp;riu=http%3a%2f%2ftarelkina.com%2fwp-content%2fuploads%2f2012%2f10%2fDSC_00012-e1427636589576.jpg&amp;ehk=FZofQ9zOfotvS5n9%2f8k%2f9rfniq2RsvnLKElhIV%2fBnmI%3d&amp;risl=&amp;pid=ImgRaw&amp;r=0</string>
    <string name="dumpling_description">Як приготувати пельмені Пельмені досить легке в приготуванні, вживанні і зберіганні блюдо. Класичні пельмені готують з прісного тіста, в яке додають борошно, яйця, сіль і воду. Також існує безліч рецептів приготування тіста, в яке додають молоко, суміш з різних видів борошна, вершкове масло та інше. Від кількості інгредієнтів, від способів замісу тіста залежить щільність, ніжність і крутість тіста. Тісто розгортають тонким шаром, вирізують кружечка (в домашніх умовах склянкою), кладуть туди начинку і защипують краю. Для начинки пельменів зазвичай вибирають фарш, як на котлети: яловичина + свинина, свинина повинна бути з прошарками жиру, тоді пельмені вийдуть більш соковитими. Також в начинку додають дрібно порубану ріпчасту цибулю, сіль і спеції за смаком. Готові пельмені на деякий час відправляють в морозильну камеру, коли пельмені набувають потрібну форму і твердість, їх варять в злегка підсоленій киплячій воді. Після спливання варять пельмені ще 5-10 хвилин, відкидають на друшляк і подають зі сметаною, вершковим маслом або іншими улюбленими соусами, посипають свіжою зеленню.</string>
    <string name="kebab_image">https://th.bing.com/th/id/R.b609139a1bf98d2799d4b6b46b66f4fc?rik=v2Hh801EGFo20g&amp;pid=ImgRaw&amp;r=0</string>
    <string name="kebab_description">Ніжний шашлик.

Інгредієнти: 2 кг свинини; 1 кг цибулі; лавровий лист; перець чорний і духмяний, сіль.

Свинину (краще шию і реберця) порізати великими шматочками. Нарізати кружальцями цибулю, пом’яти, додати до м’яса, також додати спеції, ретельно перемішати. Залишити маринуватися на добу. Якщо шашлик потрібен швидше, то поставте м’ясо в тепле місце, і він буде готовий через 12 годин. М’ясо нанизати на шампур. Лимонну кислоту розвести у воді, налити у пластикову пляшку, у корку якої зробити дірочки. Кисла вода потрібна для поливання шашлику під час смаження. Можна замінити сухим вином.</string>
    <string name="pizza_image">https://th.bing.com/th/id/R.c07a3ca111fcd565f5e470a7627e630c?rik=EbAlbnJiLwlmDQ&amp;riu=http%3a%2f%2fpngimg.com%2fuploads%2fpizza%2fpizza_PNG43993.png&amp;ehk=HXtKmWBoIhEsZqysQK8DQW%2f1okzvoTmByagXncRxoqk%3d&amp;risl=&amp;pid=ImgRaw&amp;r=0</string>
    <string name="pizza_description">Інгредієнти:

Для тіста

Борошно - 300 г
Розпушувач - 2 ч. ложки
Олія - 2 ч. ложки
Тепла вода - 150-175 мл
Сіль, перець
Для начинки

Томатна паста - 120 г
Сушені трави - 0,5 ч. ложки
Моцарела - 1 кулька
Салямі - 10 скибочок
Сир чедер чи інший твердий сир - 30 г
--
Тим часом змішайте томатну пасту, трави, сіль та перець.

Дістаньте форму з духовки. Змастіть тісто соусом, відступивши 1-2 сантиметрів від країв.

Розсипте по поверхні подрібнену моцарелу, викладіть нарізану кружальцями салямі та потертий чедер. Ви також можете додати будь-які інші додатки на свій смак. Наприклад, нарізаний червоний перець, цибулю, чорні оливки без кісточок чи солодку кукурудзу.

Випікайте піцу протягом 15 хвилин, доки сир не стане золотистим і розплавленим. Поріжте піцу та відразу подавайте на стіл.</string>
    </resources>